北角有狗，手足小心(一手)

1740頭先大街無狗車 入到去內街(仲入過明園西街)就見到四隻狗停低 (帶cap帽黑衫係便衣，便衣行過去報告咁款）

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

同一位置，仲有狗，小心